［集中討論］928雨運五週年，929反赤，930，101國殤日

我知道兄弟爬山各自努力
但資訊太多太分散未必好事，好似而家咁

一句講哂：
1：928雨運五週年
遍地開花 定 民陣遊行
如果分區分邊度

2：929反赤好清楚
主線：反赤納粹
副任：和你shop

3：930
親大家最愛連假攞AL
一句講哂，係咪三罷

4：101國殤日
搞大佢就一撚定
遍地開花 定 民陣遊行
如果分區分邊度

知道夢遊目的地之後文宣開工喇

不割蓆，不分化
光復香港，時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

928雨運五週年
遍地開花
民陣遊行

如果分區分邊度

930
三罷
儲氣101

101國殤
遍地開花
民陣遊行

如果分區分邊度

自推100次

1

Twitter size 文宣

2

929主線反赤，支線和你shop

3

4

5

6

對準政權
對準政權
對準政權
黑警是爪牙
幕後腦細仲涼緊冷氣

鬼唔知928傘運五週年929 全球反極權101 國殤日咩
要做咩先得嫁，行動行動行動

7

8

唔好理失敗主義post呀

未決定發咩夢文宣點叫人出嚟發夢

P牌幫推

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

咪理左膠五毛分化私怨撚

連續4個好難吸引淺黃和理非點搞好

連續4日會否太chur

黑汽球定披麻戴孝定西環，到時各自努力啦

全部要人！！！

連續四日出

所以成個連登都討論緊，好多意見點玩，絕對唔介意！好樂見添

如果太chur嘅930儲氣都得

太chur的話930儲氣

930其實仲有個太子恐襲一個月都未講
當支線又唔想，副任又太chur

自己決定

全部都要人

推
924 全部人去放映會隔離派傳單, 互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

屌，連續4日既話，930梗係請病假

文宣放映會加油

幫個手帶20張傳單去最近你嘅放映會派

一定會
利申：主線支線副本做得好足

戰術post 加［戰術］係標題前面

叫埋身邊嘅人呀 積少成多

924 全部人帶碼20張傳單去放映會隔離派, 互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

文宣post 加［文宣］係標題前面

Are you on9？
我拎200張派呀

地形post 加［地形］係標題前面

學術post 加［學術討論］係標題前面

光

復

香

港

時

代

革

命

正經post冇人理

P牌仔推唔到

929 101

冇人叫你一定要發足咁多夢，人愈多愈好
唔得嘅休息，行更遠嘅路

幫你推

929要點
101又要點

推

Push

押す

全部集中一個咁推手

個個將啲焦點放哂落101
我知國殤日好重要
不過大家唔好唔記得928
呢日係為香港抗爭史打開新一頁！！

多嘅主線
少嘅支線

文宣先知之後點做
929係好例子：
反赤為主，和理shop做副
想嘆冷氣：和理shop
出港島：反赤

冇錯，928雨運五週年
但要遍地開花定去民陣

全部要人

連登咁少人有ac？

儲氣都要人

喂 9.27呢

9.28、9.29、10.1 呢三日有特別意義，symbolically 最明顯，9.30最好抖抖（或自發行動），連續4日出會冇晒奶力喺十一搞串國慶party

9.28雨革5周年，畀民陣？
10.1遍地開花增慶

我愛你，我都漏咗
但冇其他戰線，唔洗煩

support

呢個先係推post嘛，有comment 又多顏色

兩個港島發夢嘅文宣
遍地開花呢？

開心啲

9.27真係無人講

大佬就算死人輪姦未FC
30人骨折係咪事實呀
使唔使聲援手足呀
當人condom？？

9.27 有關注新屋嶺嘅遮打集會

講完要做

除左行, 要搵D活動..

一撚定要推

港島發夢的話，希慎sogo鳩叫當支線任

係另一個post打左冇人理，再貼過

========================

如黃子華話齋：「做人冇公關，食屎㗎啦」

無論勇武定和理非，都一定要有公關

但勇武嘅公關好多時落左係警暴到，啲鬼佬睇得多厭左

所以我都贊成十一和理非更好，做一啲之前冇做過嘅新嘢更能搶鬼佬眼球，但係我地都控制唔到勇武做咩～亦都冇必要控制，咁唯有和理非今次一定要做啲嘢勁爆到人地鬼佬會想報呢邊多啲，真係好難諗

頭先睇到幾個方案討論下

【方案一：大合唱破世界紀錄】

好處：相對容易做到，人數有民陣吹雞一定有保證，講話會少人一定冇去到915，而且唱歌技能門檻低，容易叫得郁人做，唯一問題係點夾咁多人同時唱呢

壞處：唱歌普通左啲...感覺一啲都唔勁，唔知出嚟效果會唔會好弱雞

【方案二：長布wishlist】

好處：如果夠長，個畫面一定好震撼，最好唔係寫字，而係印哂啲樣上去，高空影落嚟見到習大大個樣係到咪話唔落佢面

壞處：非常難做到，呢個只能係少數行動派會做，冇可能叫到普通和理非參與，最大可能係叫佢地眾籌捐錢(想像到咁長塊布一定好貴)

【方案三：帶旗全黑衫行街街】

好處：都算係相對門檻低，而且唔洗集中一個地方，風險相對低

壞處：太分散影唔到咩靚相，而且相信絕大多數和理非只會用a4紙印一張出嚟(甚至唔印等人派)，唔會買一支大旗，如果參與人數唔夠畫面就更加唔靚

=========================

大家仲有咩提議，或者覺得以上邊個好可以傾下

推埋927新屋嶺

再推

自推

上水新屋嶺

香港集中營

推佢老母

[928,101] 集合遊行 分區集會

代推類似嘅post

出聲呀

佢

老

母

要討論！

[928,101] 集合遊行 分區集會

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

101唔洗嘈
一係就全日追擊林鄭
一係就全民圍住中聯辦各地辦事處同習近平喺香港嘅物業

唔係要嘈
玩遍地開花都可以西環
101遊行亦都得

有披麻戴孝，有黑汽球，細節野兄弟爬山好嗎